{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/cheonggye-haus.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청계 하우스"
    },
    "text": "ソウル鍾路区清渓川路189-1に位置する清渓ハウスは、無料Wi-Fiと24時間レセプションを提供しています。 客室にはエアコン、暖房施設、薄型テレビが備えられており、客室内には専用バスルームとシャワー設備が設置されています。 一部の客室では清渓川の美しい眺めを楽しむことができます。 ホステル周辺には徒歩5分以内に様々なレストラン、バー、カフェがあります。 ここは東大門市場から徒歩12分、仁寺洞から1.2km、清渓広場から2kmの距離に位置しています。 金浦国際空港までは車で約50分、仁川国際空港までは車で約1時間10分かかり、ソウル中心部からは約1.8kmの距離にあります。 チェックインは14:00以降から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "清渓ハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "清渓ハウスはソウル鍾路区清渓川路189-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "清渓ハウスは無料Wi-Fiと24時間レセプションを提供しています。客室にはエアコン、暖房施設、薄型テレビが備えられており、専用バスルームとシャワー設備もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホステル周辺には徒歩5分以内に様々なレストラン、バー、カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスから東大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "清渓ハウスから東大門市場まで徒歩12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスから仁寺洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "清渓ハウスから仁寺洞まで1.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスから清渓広場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "清渓ハウスから清渓広場まで2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港まで車で約50分かかります。"
        },
        {
            "question": "仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "仁川国際空港まで車で約1時間10分かかります。"
        },
        {
            "question": "清渓ハウスはソウル中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "清渓ハウスはソウル中心部から約1.8kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 414
    }
}